dyson 電池打柴

應該買邊隻代用電好？
有冇啲唔係大陸造？驚會爆炸

原廠咪唔係大陸造囉

用咗幾耐

hktv mall睇下代用電 揀隻最平就得

三年幾喇

貴ma

差唔多啦咁

都係大陸造

拆原裝電池盒換左三洋電池落去仲好用

HKTV Mall買咗代用電
依家用緊

依家啲鋰電池唔同以前的鎳氫電池
千其唔好用盡先去叉電
好傷電池壽命

巴打買咗邊款

RiverField
4,000 mAh
唔夠膽用4,000 mAh以上
驚爆炸